緊急!有冇巴絲打不辦法揾到胡椒噴霧供應商既資料呼籲佢哋禁售比香港黑警

有冇巴絲打不辦法揾到胡椒噴霧供應商既資料呼籲佢哋禁售比香港黑警

希望有巴絲打幫到忙令到啲黑警可以無工具去傷害市民

班黑警好過份

黑警死全家 無一個係無辜

屌佢老母

以我所知政府佢地做交易既公易一定要係supplier list 到先做到...佢個supplier list 個匯X同花X銀行有